\documentclass[12pt,titlepage]{article}
\usepackage[slovene]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[chorded,nomeasures,noshading]{songs}
\usepackage{setspace}
\usepackage{geometry}
\geometry{
	a4paper,
	textwidth=18cm,
	left=15mm,
	top=20mm
}

\usepackage{graphicx}

\let\gtabBAK\gtab
\newcommand{\sgtab}[3]{\scalebox{#1}{\gtabBAK{#2}{#3}}}
\renewcommand*\gtab{\sgtab{2}}

\versesep=5pt plus 2pt minus 2pt
\renewcommand{\printchord}[1]{\bf\textit{#1}}
\newcommand{\printchordtable}[1]{{\Huge \printchord{#1}}}

\noversenumbers
\nosongnumbers

\newindex{mainidx}{mainidxfile}
\newauthorindex{authidx}{authidxfile}

\renewcommand{\extendprelude}{
	\showrefs{\it\normalsize\songauthors}\\
	{\bfseries
	\songcopyright
	\par}
}

\songcolumns{2}

\setlength{\sbarheight}{0pt}

\extrafloats{1000}

\author{AUTHOR PLACEHOLDER}
\title{TITLE PLACEHOLDER}

\begin{document}

\maketitle

\begin{songs}{mainidx,authidx}

\beginsong{Slon~in~Sadež}[by={Petminutni nič}]

\beginverse\singlespace
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \textit{(nič)} (5 min)}
\endverse

\endsong

\beginsong{Za Metoda Goriš}[by={Slon Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[H] \[g#] \[F#] \[E] \textit{(6x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[H]Z ženskami re\[g#]snično \[F#] ni znal rav\[E]nat,
    dober začetek rahlo nenavaden rezultat.
    Čeprav rade odhajale so z njim
    na koncu od njih ostal je le pičkin dim.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Za Me\[H]toda goriš, za Me\[g#]toda goriš, ja, \[F#] bej\[E]bi
    Za Metoda goriš, za Metoda goriš, ja, bejbi
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[H]Dama \[g#]vsaka \[F#]rada z njim je \[E]šla,
    govoril jim je, da nekaj trdega skriva doma.
    Verjetno kasneje počutile so se malo krivo,
    ko spoznale so njegovo peč na trdo gorivo.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Za Metoda goriš, za Metoda goriš, ja, bejbi
    Za Metoda goriš, za Metoda goriš, ja, bejbi
\endverse

\beginverse\singlespace
    Čeprav je bil  z Dolenjskega doma
    se je v njem tisti hip prebudilo nekaj šparovnega.
    Verjetno se z njim ne bi strinjal noben gurman,
    a meso je pač škoda metati stran.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Za Metoda goriš, za Metoda goriš, ja, bejbi
    Za Metoda goriš, za Metoda goriš, ja, bejbi
    Za Metoda goriš, za Metoda goriš, ja, bejbi
    Za Metoda goriš, za Metoda goriš, ja, bejbi
\endverse

\beginverse\singlespace
    Za Metoda go\[H]riš
\endverse

\endsong

\beginsong{Afrika}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[G] \[D$^\text{ 7}$] \[D$^\text{ 7}$] \[G]}
    {\nolyrics \[G] \[G$^\text{ 7}$] \[C]}
    {\nolyrics \[C] \[G] \[D$^\text{ 7}$] \[G]}
    {\nolyrics \[C] \[G] \[D$^\text{ 7}$] \[G]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[G]Na planoti travnati sa\[D]meva domačija stara,
    \[D$^\text{ 7}$]pod vršaci snežnimi visokega Ki\[G]limandžara.
    \[G]Ko igram harmoniko, \[G$^\text{ 7}$]me posluša \[C]cela vas,
    \[C]prek Ruande, \[G]preko Konga, \[D$^\text{ 7}$]veter nosi \[G]najin glas.
    \[C]prek Ruande, \[G]preko Konga, \[D$^\text{ 7}$]veter nosi \[G]najin glas.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Naj \[C]bo Sahara al savana,  \[G]od Zaira do Sudana,
    \[D$^\text{ 7}$]tu živim, tu sem doma, to je moja \[G]Afrika.
    \[C]Afrika, \[G]Afrika, \[D$^\text{ 7}$]Afrika, \[G]Afrika
    \[C]Afrika, \[G]Afrika, \[D$^\text{ 7}$]to je moja \[G]Afrika.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Tu ni doma slovensko pleme, mamo pa vsaj lepo vreme.
    Rajš ko v megli v Ljubljani, pojem v sončni si Bocvani.
    In srce slovensko mi vedno bolj na glas razbija,
    ker v Afriki živi prva slovenska kolonija,
    Ker v Afriki živi prva slovenska kolonija.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Naj bo džungla al' pustinja, naj bo lev ali pa svinja,
    tu živim, tu sem doma, to je moja Afrika.
    Afrika, Afrika, Afrika, Afrika,
    Afrika, Afrika, to je moja Afrika.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[C]Odpovedal sem se domu, \[G]da bom končno vladal komu,
    \[D$^\text{ 7}$]plod tisočletnega je sna, kolonija \[G]Afrika.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[C]Afrika, \[G]Afrika, \[D$^\text{ 7}$]Afrika, \[G]kolonija Afrika,
    Afrika, Afrika, Afrika, moja moja Afrika.
    Moja, moja, moja, Afrika, moja, moja, moja Afrika.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[C] \[G] \[D$^\text{ 7}$] \[G]}
    ...
\endverse

\endsong

\beginsong{Dan za}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[G] \[e] \[C] \[D]}
    {\nolyrics \[G] \[D] \[G]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Še eno \[G]jutro sivo \[e]bedno,
    dež in \[C]megla tko ko \[D]vedno,
    ura \[G]glih odbila sedem je \[D]preč.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Na ulicah kolone,
    tip v avtu živčno kolne
    še en \[G]dan ki čisto \[D]vsem je od\[G]več.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Medtem ko zmerjajo se s klinci,
    vneto mahajo z sredinci
    jaz z nasmehom na obrazu grem naprej.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Ker dans ni službe ne opravkov,
    pošte, banke, ne sestankov,
    danes sem uzel si frej.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[C]Danes ne zanima me po\[G]litika, kultura,
    no\[h]vice, točna \[C]ura in hu\[D]mor.
    Ko\[C]rakam v ritmu pesmi, v levi \[G]štrik, žiletka v desni,
    ker \[D]danes je dan za samomor.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Nič več položnic plačevanja,
    hipotek na stanovanja,
    kreditov, šefov, delovnih sobot.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Ker bol kot jaz živim življenje
    se zdi, da ono živi mene
    in danes čas je da zaključim pot.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Nič več \[h]mačkov in bolezni,
    neu\[G]slišanih ljubezni,
    živ\[h]ljenskih uprašanj in di\[A]lem.
    \[D]Težka odlo\[A$^\text{ /C#}$]čitev al naj \[h]uporabim \[C]britev
    ali rajši \[G]špago moj bo \[A]zadnji prob\[D]lem.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[C]Danes me ne briga  naj bo \[G]hrast ali pa lipa,
    kostanj, \[h]breza, oreh, \[C]smreka ali \[D]bor.
    Da le je \[C]veja dost rejena  za težo \[G]mojega življenja,
    ker \[D]danes je dan za samomor.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Sm štrik na\[G]štimu, ga pr\[e]vezu,
    vzel ži\[C]letko v krošnjo \[D]splezu.
    Se v \[G]vetru veja zamajala je da glih \[D]žilo sn sfaliu.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Sm tok v \[G]afektu se raz\[h]jezu,
    da sn z \[C]žileto štrik pre\[D]rezu
    in pr\[G]letu dol na tla polomljen in \[D]sumljivo živ.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Morda pa \[C]jutri bo uspelo, čeprav se \[G]komu lohk bi zdelo,
    da sem \[h]nesposoben \[C]tolko kot sem \[D]nor.
    A če po\[C]mislim res ne vem, a v \[G]meni je problem,
    al pa v \[D]tem da dans ni dan za \[G]samomor.
\endverse

\endsong

\beginsong{Ekološki manifest}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D] \[A]}
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D] \[G]}
    {\nolyrics \[e] \[G] \[A]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[D] Kaj nam bo e\[G]lektrika,
    \[D] znanost, arit\[G]metika,
    \[e] kaj nam bo vse \[G]svetsko znanje,
    \[A]če je od njega samo sranje.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Zakaj kitare ružit na glas,
    gremo raje v tišino na vas.
    Ob tihem potoku meditirat
    je bolje kot se prepirat.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Kaj nam bo tehnologija,
    če te od nje v črevesju zvija.
    Na svetu je vedno več bolezni,
    a ni bolš umret od ljubezni.
\endverse

\beginverse\singlespace
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[D]Dajmo vse elek\[G]trarne iz\[A]klopit
    \[D] in vse to\[G]varne poto\[e]pit.
    V \[A]strugi reke, ki mogočna \[D]tečeee\[h]e,
    nov \[G]svet poskusi\[A]mo nar\[D]dit.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Da bo vsak otrok na tem svetu sit,
    dajmo še kapitaliste pobit.
    Zakaj bi morali vse plačevat?
    A ni dovolj, da imaš prijatelja rad?
\endverse

\beginverse\singlespace
    Namest, da najstnik po netu srfa,
    bo srfal po valovih otoka Krfa.
    In vse bo prav in zrihtano tko,
    k da bi le pravljica bilo.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Dajmo vse elektrarne izklopit
    in vse tovarne potopit.
    V strugi reke, ki mogočna tečeeee,
    nov svet poskusimo nardit,  \textit{(2x)}
    naaaaaar\[D]dit, \[G] \[e] \[A] \textit{(3x)}
    naaaaaar\[D]dit.
\endverse

\endsong

\beginsong{Fantastičnih 5}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    Mi smo fan\[G]tastičnih 5, \[F] \[G]
    \[C]Toni, Jani, Boki, \[G]Tomaž in Adi. \[F] \[C]
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[a] \[G] \[F] \[C] \[c] \[F] \[G]}
    {\nolyrics \[a] \[G] \[F] \[C] \[c]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[a]Ko šolski zvonec \[G]zazvoni
    \[F]že pred šolo smo \[C]zbrani vsi \[G](a ha)
    \[C]Dekleta ogledujejo nas \[G]in mi njih
    \[F]uh, kako je vroce, zas\[C]taja mi dih
    A casa ni za igro, zabavo in ples
    Zvecer nastopamo in takrat gre zares
    Vadimo veliko, vcasih je težko
    \[F]A zvecer z vami vsem nam je \[G]lepo, uou-o.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Mi smo fan\[C]tasticnih pet, \[G]fantovski kvintet
    delamo \[F]musko za dekleta \[C]izpod 12 \[G]let
    \[C]Tony, Jani, Boki, \[G]Tomaž in Adi
    \[F]vsi smo lepi, vsi smo \[C]mladi
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[a] \[G] \[F] \[C] \[c] \[F] \[G]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Dela je veliko, denarja pa malo
    Na pet delov si delimo to, kar je ostalo
    po tem ko so agent, stilistka in še ene par
    Vsak dobili svoj masten honorar
    Od nastopa do nastopa vsak dan ni lahko
    a lažje je v pet, ker si pomagamo
    Boki je na koki, Jani fura heroin
    Jst, Tomaž in Adi pa tablete, cez pa vin, uou-uo.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \textit{(refren)} \textit{(2x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Hey Adi, break it down
    \[D]Yo this is Mc THC
    Rocking it down
    In the blace to be
    Feel the bass
    And feel the beat
    Get on the dancefloor
    and move your feet
    Shake your thing, baby,
    Shake your body
    Raise your voice for DJ Adi
    Game is over, we're alive
    \[A$^\text{ 7}$]We are the fantastic 5
\endverse

\beginverse\singlespace
    Mi smo fan\[D]tasticnih pet, \[A]fantovski kvintet
    delamo \[G]musko za dekleta \[D]izpod 12 \[A]let
    \[D]Tony, Jani, Boki, \[A]Tomaž in Adi
    \[G]vsi smo lepi, vsi \[D]smo mladi
\endverse

\beginverse\singlespace
    Mi smo fan\[D]tasicnih 5, \[A]fantovski kvintet,
    pri svojih \[G]osemnajstih smo že \[D]osvojili \[A]svet
    nic \[D]posebnega nismo, \[A]takšni smo kot vi,
    Ce mi \[G]lahko smo zvezde \textit{(n-krat)}
    \[A]lahko si zvezda tudi \[D]ti.
\endverse

\endsong

\beginsong{Ful je zajebano}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[C] \[F] \[G] \[C] \textit{(2x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[C]Res je za\[F]jebano \[G]bit poli\[C]caj,
    \[C]če ne ver\[F]jamete, \[G]vprašte, za\[C]kaj.
    \[F]Stojim sam tukaj, \[G]sredi Ljubljane,
    moram u\[a]smerjat promet in \[G]tepst narkomane.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Siljo me da, ustavljam voznike
    in da navijače s pendrekom mlatim ko bike.
    Jaz pa raje kot da pretepam množice,
    bi na travniku trgal rožice.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Gojil bi zajce in pa krompir,
    namesto da skrbim za javni red in mir.
    Jaz sem nežna duša, a nihče me ne posluša,
    jaz nism za policijo,  ker sovražim - agresijo.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Zarad \[C]svoje \[F]službe ne bom \[G]pršu v \[a]raj,
    res je za\[F]jebano \[G]bit poli\[C]caj.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[a] \[G] \[F] \[F] \[G] \[C]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Res je zajebano bit superheroj,
    stalno u pajkicah švicati znoj.
    Ne vem, zakaj misli ta čoveška golazen,
    da bi moral bit do njih stalno prijazen.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Resnično mi v lajfu je najhujša muka,
    reševat ženske iz sedmega štuka.
    Počasi mam že dosti teh lenih prasic,
    zakaj se ne naučijo uporabljat stopnic?
\endverse

\beginverse\singlespace
    Pa ko imel bi vsaj svojo sobo,
    ne pa govorilnice za garderobo.
    Da sem nesmrten, je precej bedna fora,
    ker ne morem čist nikakor nardit samomora.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Skoz mi najeda ta človeški gnoj,
    res je zajebano bit super heroj,
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[a] \[G] \[F] \[F] \[G] \[C]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Res je zajebano biti mesar,
    ubijati žvali samo za denar.
    Resnično mi žal je za zajce in kure,
    saj so simpatične male kreature.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Ker sem pa hodil v mesarsko šolo,
    jih znam fentat z nožem ali s pištolo.
    Zakaj ne bi jedli kdaj namesto krave,
    malo več sadja in zelenjave?
\endverse

\beginverse\singlespace
    Najrajš mam solato, kalčke in kolerabo,
    zmer ko vidim zrezek, mi postane slabo.
    Saj men se kura smili in zajček, ko tam cvili,
    in kri po tleh, k sprica, meni to se zdi krivica.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Če živali ubijaš  sploh nisi car,
    ful je zajebano biti mesar,
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[a] \[G] \[F] \[F] \[G] \[C]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Ful je zajebano biti žival,
    en bi te božal, drugi pa klal.
    Nikoli nisem vidu ne fotra ne mame,
    sam čakam da iz mene nardijo salame.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Pravjo, da je ful bed ta živalski vrt,
    meni pa kr oaše bit notr zaprt.
    Vsi hočejo s tabo neki govorit,
    meni se pa paše sam vohati po rit.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Vsem zgleda kot da mam žalosten fris
    in me pol pride reševat grinpis.
    Me peljejo v divjino, češ  da tam se mel bom fino.
    A divjine nimam rad, ker maltretira me zverjad.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Ful bi rajši v kletki ostal,
    ful je zajebano biti žival,
\endverse

\beginverse\singlespace
    ži\[a]va-\[G]a-\[F]al ži\[F]va-\[G]a-\[C]al.
    ži\[a]va-\[G]a-\[F]al, gremo vsi,
    ži\[F]va-\[G]a-\[C]al, uuu, aal.
\endverse

\endsong

\beginsong{Jebejo nas}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    Jeee beee jo
    \[C]nas vsak dan od \[F]jutra do ve\[G]čera.
    Jebe \[C]te policaj, če po\[F]pil preveč si \[G]pira.
    Jebe \[C]te tvoj šef, če \[F]zamudiš v \[G]službo.
    Jebe\[C]jo te starši, če \[F]padeš v slabo \[G]družbo.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Nekatere jebe matematka na maturi,
    druge jebe maček, če so kdaj prehudi žuri.
    Beli jebejo črne sam zato, ker niso beli.
    Na televiziji pa tega ne bomo trpeli,
\endverse

\beginverse\singlespace
    Ker ka\[F]ko bi zgledal, če Mari\[C]o in Desa Muck
    na\[F]mesto humorja \[C]zganjala bi PIIIP
    \[F]Sašo Hribar brez \[G]hlač, to je pa too \[C]much.
    \[F] To je \[G]pa too \[C]much. \[F] \[G]
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[A] \textit{(4x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Jebe \[D]te dopust, ker \[G]ga nikoli \[A]nimaš.
    Jebe te kompjuter, ker ga težko poštimaš.
    Jebe te železnica, ko vlak skoz` zamuja.
    Jebe žena te, ko se pred seksom kuja.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Jebe vreme te, ko začne snežit sred maja.
    Jebe muha te, ko na pleši ti pristaja.
    Jebe te senilnost, ki prezgodaj se začne.
    Povsod te lahko jebejo, na televiziji pa ne,
\endverse

\beginverse\singlespace
    ker ka\[G]ko bi zgledal go\[D]spod Tanko,
    če med \[G]dnevnikom dobil bi \[D]kakega v PIIIP
    \[G]Miša ko se \[A]slač, to je pa too \[D]much.
    \[G] \[A] To je pa too \[D]much. \[G] \[A]
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[E]To je pa too much, to je \[A]pa too much,
    \[H]To je pa too \[E]much, to je pa to much a\[A]haha\[H]haha. \textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[F#]To je pa too much, to je \[H]pa too much,
    \[C#]To je pa too \[F#]much, to je pa to much a\[H]haha\[C#]haha. \textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    ...
\endverse

\endsong

\beginsong{Ježek}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    \[G#]Ježek teka teka \[D#]in se razpa\[G#]ca.
    {\nolyrics \textit{(pljssss)}}
    jabol\[G#$^\text{ 7}$]ke in \[C#]hruške os\[D#]tanejo kar \[G#]tam.
    {\nolyrics \textit{(pljssss)}}
\endverse

\endsong

\beginsong{Kam greš (Slovenija)?}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[a$^\text{ 7}$] \[d$^\text{ 7}$] \[G$^\text{ 7}$] \[C] \textit{(4x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[a$^\text{ 7}$]Vem, da ne greš na \[d$^\text{ 7}$]rum ali tekilo,
    \[G$^\text{ 7}$]vem, da na pivo se ti \[C]ne mudi,
    \[a$^\text{ 7}$]ker za prvo je \[d$^\text{ 7}$]še prezgodaj zjutraj,
    za \[G$^\text{ 7}$]drugo pa itak pre\[a$^\text{ 7}$]mlada si.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Vem, da ne greš v trgovino,
    vem, da ne greš po mleko in kruh,
    ker danes je nedelja, Gospodov dan.
    Smrt fašizmu! Živeli oče sin in sveti duh!
\endverse

\beginverse\singlespace
    Za\[d$^\text{ 7}$]to me zanima in si \[a$^\text{ 7}$]glavo razbijam,
    \[d$^\text{ 7}$] ker ne morem razu\[a$^\text{ 7}$]met.
    \[d$^\text{ 7}$]Kam greš \[a$^\text{ 7}$]ljuba moja,
    saj si \[E$^\text{ 7}$]stara komaj slabih 13 let.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Vem, da ne greš gledat porno filmov,
    ker jih ni več na naši televiziji.
    Vem, da ne greš kadit cigaretov,
    ker ti ministrstvo za zdravstvo ne pusti.
    Vem, da ne greš protestirat proti NATU,
    vem, da ne greš trave kadit.
    Vem, da ne greš na nogometno prvenstvo,
    vem da se ne greš umetno oplodit.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \textit{(refren)} \textit{(2x)} \textit{(uvod)} \textit{(2x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Vendar boš kmalu, Slovenija mala,
    ugotovila, da v house arestu ni najhujš sedet.
    Sicer si skoz zaprta notri,
    vendar lahk tam delaš, kar hočeš počet.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Ko pa bosta mamica in očka
    naslednje leto od tebe odšla.
    Boš morala počet samo tisto,
    kar sestra Evropa ti bo ukazala.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \textit{(refren)} \textit{(2x)} \textit{(uvod)} \textit{(2x)}}
\endverse

\endsong

\beginsong{Kauboj iz Ljubljane}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D] \textit{(4x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[D]Slušajte sad \[G]moju \[D]priču, zovem se Jozo i ži\[A]vim na \[D]Viču.
    I sve od rata na Balkanu živim u jednosobnom stanu.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]}
    Oblačim se vrlo svojski, volim ovaj stil kaubojski.
    I jako stvarno nisam peder, vrlo rado nosim leder.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]}
    Al pravi kauboj viski pije, i nosi ćizme od ljute zmije.
    A ja pijem rakije, vina, a cipale so mi Alpina.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]}
    Kad god krenem ja u disko, šešir nosim strašno nisko.
    Kada sedim ja u baru, pušim westlights cigaru.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A]}
    Jer ja sam \[G]Jozo Hadžise\[A]limović kauboj iz \[D]Ljubljane. \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]
    \[G]Mesto viski pijem lozu, mesto konja ješem kozu.
    \[A]Pucam cim mi neki na put stane, jer ja sam \[G]kauboj \[A]iz Lju\[D]bljane. \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[D]Neki ne mo\[G]gu da \[D]shvate, pa pitaju me \[A]Jozo \[D]brate.
    Odkud ti kao kauboj sada, tu istocno od zapada.
    A ja rekoh nek se zna, ja kauboj sam iz BiH.
    I sad sve više mi se vraca slika rodnoga Bihaća.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]}
    \[D]Mala kuča \[G]stado \[D]krava, plava trava \[A]zabo\[D]rava.
    Društvo cijelo dobre volje, u pozadini žitno polje.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]}
    Al došla teška su vremena, potukla su se plemena
    Čuvanje je našega mira, preuzela grupa plavih šešira.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A]}
    A ja sam \[G]Jozo Hadžise\[A]limović kauboj iz \[D]Ljubljane. \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]
    \[G]Mesto viski pijem lozu, mesto konja ješem kozu.
    \[A]Pucam cim mi neki na put stane, jer ja sam \[G]kauboj \[A]iz Lju\[D]bljane. \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]}
    Ajde mala, zajaši.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D] \textit{(4x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Mala kuca sad je siva od upotrebe eksploziva.
    Društvo jedan drugog kolje, u pozadini minsko polje.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]}
    Indijance strpali u rezervate, a nas u protektorate.
    A ja uvijek hocu svoje, odoh majko u kavboje.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]}
    U Sloveniji sad u domu, glumim posttraumatsku komu.
    Pa sva izbeglička prava, garantuje mi država.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]}
    \[a]Bolje ipak bit Bosaaaaaaanaaa\[g#]a\[g]ac, nego crven indijanac. \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]
    {\nolyrics \[D] \[G] \[D]    \[D] \[A] \[D]}
\endverse

\endsong

\beginsong{Komercialne pizde}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[G] \[D] \[C] \[G] \textit{(2x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Dober ve\[G]čer. Sva Slon~in~Sadež. \[C] Kr kul slovenski du\[G]et,
    \[D]ki šele pred kratkim \[C] je postal kvar\[G]tet.
    Na začetku je blo fajn in vse kul je blo.
    Ampak ni trajalo dolgo, pa vse u kurac je šlo!
    Igrali smo na Metelkovi, je pršu en pozer,
    je reku da smo ful hudi in da on je menedžer.
    Tip se je delu finga, ampak sej vemo kakšna je stvar.
    \[D]Prec ko smo se obrnili, nam je v \[C]žepe tlaču \[D]dnar.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[C] In od ta\[D]krat ...
    \[G] In od ta\[e]krat...
    \[C] Od takrat smo ... \[D] komercialne \[G]pizde
\endverse

\beginverse\singlespace
    uvod
\endverse

\beginverse\singlespace
    Špilamo čist povsod, sam da dnar bi nam dal.
    Zadnjič naprimer skupaj z Guštijem in Polono Kasal.
    In zdej k smo tok slavni, po osem jurjev mamo karte.
    Igramo tud na stadionu, če tam lih ni Simone Weiss.
    Če hočem o sebi kej zvedet, si kupim časopis,
    tok duhovit sm v intervjujih, da tudi nase nardim vtis.
    In zadnjič mi je postalo jasno, da sm kapitalistični grebator
    ko sm si šel kupit svojo plato u Mercator.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \textit{(refren)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \textit{(uvod)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[G] Do zdaj skrbeli smo za šalo in zabavo,
    \[C]a prihranili smo za \[G]konec tisto pravo.
    Zato na koncu pesmi ansambel vam izda,
    da najlepša pesem, je tista iz srca.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Zdej smo mornarji na prašni avtocesti.
    Žalujoc za srci, ki so se pustila zmesti.
    In v posušeni steklenici je vode le še za požirek,
    ki naj ga spijemo takrat, ko prišel čas bo za počitek
    Hodimo po poti, ki vije se pred nami
    In kamorkoli pridemo, smo tam še vedno sami.
    Zato, kar sproži stari, in ne se sekirat
    ker sm jaz prvi izmed vas, ki gre to stvar sčekirat.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \textit{(refren)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \textit{(uvod)}}
\endverse

\endsong

\beginsong{Levi pas}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[E] \[D] \textit{(8x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[E]Ma nam jst čaku kaj si nor, \[D]
    zaštarta Francl svoj motor,
    petsto kubikov, krom balanca,
    v koloni sred Vrhniškega klanca. \[E$^\text{ 7}$]
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[A]Naj stoji, komur paše \[D]stanje,
    \[A]jst nam lajfa trošu na ča\[D]kanje,
    \[E]sej zato je špura leva, \[D]
    \[E]da lahko se prehiteva, \[D]
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[H]to še reče in sto na uro, \[A#]
    \[A]štarta čez dvojno polno špuro.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[E]Levi pas \[G]to je špas,
    \[A]nč razmišlat \[E]samo gas. \textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[E] \[D] \[E] \[D] \[E] \[D] \[E] \[D]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Franc prtiska kot iz uma,
    da že mau smodi se guma,
    pri srcu se mu pa kar smeje,
    ko prehiteva tud bemweje.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Pa ta motor je čista zmaga,
    si reče ko ovink polaga,
    ker mu pogled zastre kolona,
    ne opazi kamiona.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Preden umru je zadnja misel:
    bla če bremzat ma sploh smisel.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \textit{(refren)} \textit{(2x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[E] \[G] \[A] \[E] \textit{(2x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Ko mal za tem se je ovedu,
    ves začuden je zagledu
    truplo svoje ful krvavo
    z balanco skozi glavo.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Viš ga vraga, je dejal.
    Zgleda župnk meu je prav.
    In hitro Franc zamena mnenje,
    o tem če posmrtno je življenje.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Zdaj bela dušca na motorju,
    se vozi nekam prot obzorju,
\endverse

\beginverse\singlespace
    ko zav\[E]pije: kurc pa saj ni res,
    da je kolona do nebes!
\endverse

\beginverse\singlespace
    Se glih je spravu prehitevat,
    že ga angel gre oštevat,
    da to ne gre in se ne da,
    da bi se vrivu pred boga.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[H]Franc pa angelu na oblaku \[A#]
    \[A]Reče: jst u lajfu nism čaku. \[D]
    \[E]Pa tud po smrti ne bom Boga, \[D]
    \[E]to reče in obrne v dno vročega pekla.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \textit{(refren)} \textit{(2x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[E]Samo gas, \[G]samo gas
    \[A]Samo gas, gas, gas, samo \[E]gas \textit{(4x)}
\endverse

\endsong

\beginsong{Lipe cvetejo}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[C] \[G] \[C] \[G] \textit{(2x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[C]Leto šlo je \[F]in ka\[G]ko si \[C]ti, \[C$^\text{ 7}$]
    \[F]kje si s kom si hočem \[G]vede\[C]ti. \[C$^\text{ 7}$]
    \[F]Kdo te meni \[G]je ogrel,
    ko \[C]zunaj padal \[a]sneg je bel,
    \[F]kdo takrat te \[G]ljubil je moč\[C]no?
\endverse

\beginverse\singlespace
    Briga me, s kom si daleč šla,
    ravna je vsa Slovenija,
    briga me kje zdaj si mala,
    dušo si hudiču dala,
    a dala si mu tudi moje del.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[F]Li\[G]pe cve\[F]te\[C]jo, \[G]vse je isto \[C]kot je \[d]že bi\[F]lo,
    samo sr\[C]ce,
    \[F]mo\[C]je
    \[F]mo o o o \[C]je
    \[G]in srce \[F]tvo\[C]je,
    \[F]v \[C]lju\[F]be\[C]zni \[G]več \[G$^\text{ 7}$]ne sto\[C]je. \textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[C]Šmeee šmeee šmeee
    \[D#$^\text{ /G}$]Šmeee
\endverse

\endsong

\beginsong{Lovehalla}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    \[E]Domov prihajam z ladjo \[F]
    prek severnega morja
    veslamo kar z rokami
    ker nimamo motorja
\endverse

\beginverse\singlespace
    prihajam k tebi žena
    nosim kože in zlatnike
    zate sem pobil njihove lastnike
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[F]\textit{(rančanje)} Mwa \textit{(4x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Zate bi šel golorok
    loviti belega medveda,
    zate bi šel čez rob sveta
    na majhni kocki leda. (tle neki manka)
\endverse

\beginverse\singlespace
    Ljubim te kot jelen
    pozimi ljubi svojo dlako,
    padel je pod strelom,
    ker si hotela točno tako.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[F]\textit{(rančanje)} Mwa \textit{(4x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Prisežem, zadnjič nisem bil
    s tisto Karpatinko
    Thor mi je priča
    da ljubim čistokrvno Finko
\endverse

\beginverse\singlespace
    Ti si mi edina žena,
    ti si mi najljubše salo,
    zate bi odklonil
    vabilo v Valhallo
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[F]\textit{(rančanje)} Mwa \textit{(4x)}
\endverse

\endsong

\beginsong{Ma naj bo štrom}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    \[G]A ko se grem na \[D]skret uščit,
    \[C]in me zebe \[D]hudo v rit,
    ko v kosilu najdem muho
    in infekcijo pod pazduho
    ko mi ljubico lev v goščavi požre,
    in ko na porodni mizi otrok mi umre,
    ko sred nevihte me udari grom,
    se za\[C]derem ... Ma naj bo \[G]štrom!
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[G] \[C] \[D] \[G] \textit{(2x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[G]Mi smo bend Pijane svine,
    dol iz klanca bliz Kozine, \[C]oo\[D]oo\[G]oo.
    Mel smo vajo dol u kleti,
    bli smo vsi total zadeti, oooooo. \[G$^\text{ 7}$]
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[C]Slavc ga žgau je po kitari,
    za\[G]bliskalo se je v omari,
    \[D]crknla je \[C]varovalka,
    \[G]bedno nam je blo totalka, \[D]o \[C]o \[G]oo.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Naj se hidroelek\[C]trarna za\[D]laufa,
    naj zgradijo TE3,
    kaj se bo zgodilo z naravo
    pa kon\[C]kretno \[a]jebe se \[G]mi!
    C-hm-am-G
    \[C]Je\[h]be \[a]se \[G]mi! \textit{(3x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[G] \[C] \[D] \[G]}
\endverse

\beginverse\singlespace
\endverse

\beginverse\singlespace
    Muzka brez štrom kitare,
    je sam za fotre stare, oooooo.
    Kaj nuca mi če sonce sije,
    štrom me stokrat bol prbije, oooooo.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[C]Kaj mi nuca vreme jasno,
    \[G]če ne morem ružt glasno,
    \[D]kaj mi bo \[C]narava cela,
    \[G]če feršterker mi ne dela, \[G]o \[C]o \[G]oo.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Naj se hidroelektrarna zalaufa,
    naj zgradijo TE3,
    kaj se bo zgodilo z naravo
    pa konkretno jebe se mi!
    Jebe se mi! \textit{(5x)}
\endverse

\endsong

\beginsong{Marihuana reggae}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[C]   \[G] \[C] \textit{(2x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[C]I'm a little narcoman
    I like the hashish and \[G]mari\[C]huan
    I know i'm gonna die one of this days
    At least I will go with a smile on my face.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[G]But, \[C]but the things aren't easy so
    Cause it is prohibited by \[G]the \[C]law
    So you can find me in bushes and in park
    Hiding with my joints in the dark
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[C]I like the goverment, I like the police,
    But most of I like \[G]canna\[C]bis \textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    I'm not sayin you should smoke all day
    But one or two times it should be OK
    Cause with or without the grass
    you allways have the people just sitting on their ass
\endverse

\beginverse\singlespace
    If it's legal to drink wine and beer
    Why is ganja a subject of fear
    We are, we are providing education
    To bring marihuana legalisation
\endverse

\beginverse\singlespace
    I like the goverment, I like the police,
    but most of I like cannabis \textit{(3x)}
\endverse

\endsong

\beginsong{Mati nas pretepa}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    \[C]Pri nas doma je najbolj ve\[G]selo,
    ko naša dragi mati prime za kre\[C]pelo
    in potem po hiši za \[C$^\text{ 7}$]nami se po\[F]di,
    če slučajno u\[C]jame te, se \[G]trda ti go\[C]di. \[C$^\text{ 7}$]
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[F]Mati nas pretepa,
    če ne po\[C]spravimo smeti in pomijemo posode,
    če kdo porabi preveč tople \[C$^\text{ 7}$]vode.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[F]Mati nas pretepa,
    če ne po\[C]spravimo kleti in posesamo po tleh,
    če kdaj v hiši zasliši \[C$^\text{ 7}$]se sme-e-\[F]eh. \[G]
\endverse

\beginverse\singlespace
    Včasih v tišini, včasih z jeznim glasom,
    včasih samo z roko, včasih tudi s pasom
    včasih le za šalo, ponavadi pa zares
    z materjo zaplešemo ta pretepaški ples.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \textit{(refren)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Počasi nam preseda, da karkol narediš
    od naše drage matere po gobcu ga dobiš
    a se ne pritožujemo in to je zato
    \[F]ker še ene \[C]trikrat bolj \[G]očka \[G$^\text{ 7}$]mlati \[C]njo
    ker še ene trikrat bolj očka mlati njo
    ker še ena, dva, tri, štir
    ker še ene trikrat bolj očka mlati njo
    ker še ene trikrat bolj očka mlati njo, \[G]njo, \[C]njo.
\endverse

\endsong

\beginsong{Medvedi}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    \[G]Po gozdovih že cel mesec s puško hodim nao\[D$^\text{ 7}$]krog,
    Če bom kje medveda sre\[C]čal, bo os\[G]tal \[C]brez spredn\[G]jih \[D$^\text{ 7}$]nog.
    Jaz pa \[G]pojdem in zasejem po gozdovih kup pa\[D$^\text{ 7}$]sti
    V eni \[C]roki \[D$^\text{ 7}$]nosim \[G]puško z drugo pa si \[D$^\text{ 7}$]brišem \[G]kri.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[E]Na sredi gozda, sredi grmi\[D]čevja
    Na sredi drevje in vejevja par kilometrov od Kočevja
    Je Kočevski rog in tam je naš brlog
    Če prideš nezaščiten v naš del okrog
    Se lahko hitro znajdeš brez celih rok in nog
    Ti ne pomaga več niti dobri bog,
    Ker v brlogu smo doma, v brlogu spimo
    in ne trpimo da skoz nam eden hodi mimo
    mi noben mu ne težimo smo pa slišal, da se govori,
    da se po našmu koncu strelamo sam to so laži,
    OK se zgodi da zapojejo pesti
    Sam strelajo pa lovci ne pa mi,
    Če res hočte vedt kdo kvari nam milino
    Vprašte rajš zeleno bratovščino,
    Da bi bli čist pošteni OK to ne gre,
    Ker volk je lohk sit koza pa cela medved pa ne
    Medved pa mora živet če hoče prežvet
    Sploh polet k je med "U ja polet",
    Včasih za malco gremo do kmeta v štalco,
    Al pa kakšnga gobarja počakamo za skalco
    In zato pozivamo predstavnike vlade
    Legalizirajte naše prehrambene navade
    Kaj je to demokracija al diktatura
    Zahtevamo, da se spoštuje naša kultura
    Zahtevamo, da se lov zakonsko ukine
    Zahtevamo status avtonomne manjšine
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[a#]A si redi a si redi, \[D]mi smo medvedi
    \[A]Beli rjavi sivi črni z \[F#]jeznimi pogledi
    Koala grizli panda jamski in polarni
    Veliki kosmati in nevarni \textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[E]Živimo po cevmu svetu, kjer \[D]koli na planetu
    Afriki Evropi Ameriki v Tibetu
    Sam more bit gozd, kjer se medved naseljuje
    "Razvija se razprava ojštra,
    a je gozd od medveda ali od farmojštra"
    In mora bit hrana, ker jo medved potrebuje
    "Kako naj medved sploh obstaja,
    če drobnico čuva električna ograja"
    In more bit brlog, če slučajno kdaj dežuje
    To so pa osnovne nuje, če se to nadaljuje
    In bo šlo na huje bo treba it na tuje,
    kjer medveda se še spoštuje,
    kjer medveda se še spoštuje, spoštuje
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \textit{(refren)} \textit{(2x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[G]En dan pride jager jasn je njegov na\[D]men,
    Ovešen je s \[D$^\text{ 7}$]pastmi ma puško prek ra\[G]men
    Mu rečem vidš kok nas je ti si \[G$^\text{ 7}$]pa kr \[C]sam
    Nehi ga \[G]srat pejt rajš v \[D$^\text{ 7}$]enmu kosu \[D]dam
    \[C]Nehi ga \[G]srat pejt rajš v \[D$^\text{ 7}$]enmu kosu \[D]dam
\endverse

\beginverse\singlespace
    Ker \[E]dost je tega srajna \[D]sred zimskega spanja
    Da neboš krasil ti stene mojga stanovanja
    Dialog je tekel tko še neki časa,
    a tip ni dojel kdo v gozdu je dasa
    poletela je šapa padla je kapa
    in našmu jagru je pošla sapa
    se je obrnu, da bi zbežal,
    a trop medvedov okol njega je stal
    reku je sam še: "Sveta nebesa!"
    in že zelena jakna je bingljala z drevesa,
    vse od Varaždina pa do Bovca naj se sliš
    medvedi so prefukal lovca
    vse od Varaždina pa do Bovca naj se sliš,
    medvedi so prefukal lovca
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \textit{(refren)} \textit{(2x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[G] \[D$^\text{ 7}$] \[G]}
    {\nolyrics \[G] \[D$^\text{ 7}$] \[G] \[D$^\text{ 7}$] \[G]}
\endverse

\endsong

\beginsong{Nocoj}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[E$^\text{ M7}$] \[D$^\text{ M7}$] \textit{(4x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[E$^\text{ M7}$]Pridem te iskat, pred \[a$^\text{ 7}$]hišo kjer živiš,
    rad počakam tut 2 uri da se urediš,
    ni pro\[f#$^\text{ 7}$]blema peljem kamorkoli \[H$^\text{ 7}$]bi pač rada šla,
    ker za\[g#]upam ti da veš, kaj je \[A]najbolš za oba.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Romantične komedije, naravnost obožujem,
    palete, operete brez vprašanja js plačujem.
    ušeč mi je ko vzameš in me vprašaš kolko stane,
    in ko naročiš si jastoga čeprav ne maraš morske hrane.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[a$^\text{ 7}$] \[f$^\text{ 7}$]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    No\[C]coj \[e]nič mi ni problem,
    no\[a]coj, kar hočeš \[F]slišat, ti povem,
    no\[C]coj čist v\[h]se ti bom oblubu,
    da pod \[e]zvezdami \[d]na rosni travi
    \[G]bi te rad po\[A]fuku \textit{(lubu)}.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[E$^\text{ M7}$] \[D$^\text{ M7}$] \textit{(2x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Dobro se zavedam da ti use najbolje veš,
    in smejim se tvojim šalam, še preden jih poveš.
    Rad grem s tabo po nakupih, ne res nimam druzga dela,
    ni problem mi 100x rečt da ne zdiš se mi debela.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Mi prijajo res dolgi in romantični sprehodi,
    pogovori o laku, nohtih, tistih dneh in modi.
    Zanima me use kar delaš, s čimer se ukvarjaš,
    rad bil bi tvoj prijatelj, z mano lohk se pogovarjaš.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Nocoj bi rad da traja večno,
    nocoj za vedno midva  skupaj srečno,
    nocoj sm dokončno se odloču,
    da pred pričami in bogom bi te rad po-fuku \textit{(roču)}.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Dejva se dol ... odpeljat tja na morski pesek bel.
    Od zadaj te bom ... nežno in tesno objel.
    In če potrebna si ... besed, ki bi razbile zadnji dvom,
    ti zašepetam: Uuuu rt tee booom/maaam.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Nocoj, vse kar si mela si mi dala,
    nocoj ti za to iskrena hvala,
    še nocoj, ti solza stekla bo po licu,
    ker dobro veš, da te verjetno naum nikoli več
    po po po poklicu.
\endverse

\endsong

\beginsong{Pot v f(x)}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[H] \[C] \[H] \[C]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[H]3,142\[C]873 je \[H]ful zanč približek \[C]od števila $\pi$,
    saj prbližek je kul, lah da je racionalen,
    sam $\pi$ je pa REAL, a štekaš - realen
    Realen tko kot jaz brat, jest sem MC na kvadrat
    se pravi e, ki je 2,7182
    Zadi pa ritem, pardon, logaritem seka
    tako kot Fibbonaci sredi srednjega veka
\endverse

\beginverse\singlespace
    Zanč sem vidu bejbo, ki krivine se ji mora gledat pod pogoji evklidskega prostora
    po zakonu velkih števil obdarjenih delov telesa
    je povečala volumen mojga geometrijskega telesa
    ona v meni dviga potenco, naraste mi koren na eksponenco
    sem reku bejbi jest sm množitelj, ti si množenka
    jest sem učitelj, bodi moja učenka
\endverse

\beginverse\singlespace
    Da naum sam govoru, kaj se v moji množici odvija,
    tu so elementi, s katerimi nismo še unija,
    če kritiziraš te odvedejo in preslikajo,
    tm te okrajšajo pol pa to zanikajo.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Lohk do $n$ nadaljeval bi štet,
    ker dosti je stvari k se jih ne bi smel počet.
    Ne morš dat nule pod ulomkovo črto,
    ker nula je nula, tut če jo daš na četrto
    ne morš krajšat ulomka, če v njem so praštevila,
    jebiga stari taka so pravila.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Počasi se mi resno zastavlja dvom,
    a sem jest v tem sistemu sploh še aksiom,
    pred $(1+1/x)^x$ stojim pokončno,
    jest sem limita od $x$ prot $\infty$.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Sej razumeš? Ne? Glih v tem je poanta,
    jest nisem spremenljivka, jest sem konstanta
    v vsem tem kaosu jest sem edini atraktor,
    res da sem številka ampak sem hud faktor,
\endverse

\beginverse\singlespace
    Jest sem $mc^2$, jest sem $e$
    2,7182 je moje ime.
    Edini podatek, vse kar je dano,
    bratje in sestre računite z mano. \textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Naj spregovorimo o problemih domače matrike,
    in o rangu njene vodilne klike
    $\sin$, $\cos$ in $\tan$, politične determinante,
    vse so istega zakotnega mišljenja variante
    nato, unija in še naši sosedje, vsi bi nas
    najrajši spravili v podredje,
    naši pa kot da nočejo pomagati domovini,
    vladajo na svoji vzporedni ravnini.
    Ne vidjo da se razvija promilna algebra,
    pod devijacijami doktorja Kebra
    je meu pa tudi doktor Rudi svoje momente,
    pr nemu je šlo bolj za procente.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Težko je bit naraven, svet postaja imaginaren
    bodi mal kompleksen zraven, neusmerjen bod skalaren
    bodi funkcija $f$, neodvisna od vsega,
    bodi mimobežnica stran od tega sveta.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Jest sem $mc^2$, jest sem $e$
    2,7182 je moje ime,
    edini podatek, vse kar je dano,
    bratje in sestre računite z mano.\textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[H]Jest sem $mc^2$, \[C]jest sem $e$
    \[H]vi ste masa, js energija, \[C]odvisna od nje,
    \[H]Ampak če vsak pogleda v \[C]svoje srce,
    bo \[G]videl, da nismo le \[A]številke, da smo ljud\[H]je.
\endverse

\endsong

\beginsong{Rožica}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[G] \[D] \[C] \[D] \textit{(2x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[G]Laj la la la \[D]lalaj laj \[C]laj laj laj \[D]laj \textit{(4x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Za de\[G]vetimi go\[D]rami, \[C]morji sedmi\[D]mi,
    živela je cvetlica z listki zelenimi,
    a imela je nesrečo, kar rado se zgodi,
    da živela je v deželi Republiki Sloveniji.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[G] \[D] \[C] \[D]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Kajti tam cedijo se mleko, med in mast
    in normalno, da sosedi šli so jih napast;
    so nam ropali domove, klali nam živino,
    kleli čez boga, družino, vino, domovino.
    Izčrpali bogata so najdišča diamantov,
    nič več ni le Doberdob, grob slovenskih fantov.
\endverse

\beginverse\singlespace
    A cvetlica, ki nemočno gledala je to,
    sklanjala je glavico in jokala močno,
    jo slišal je sovrag ta kruti, ki deželo je poklal
    in v gojzarje obuti jo je vod vojakov potacal.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Laj la la la lalaj laj laj laj laj laj \textit{(4x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    A tedaj je cvetlici dokončno prekipelo,
    ker so stvari na svetu, ki se jih početi ne bi smelo.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[e] Lahko fenta\[a]te nam mesta,
    in razbijete vsako šipo,
    lahko se zruši avtocesta
    in razpustite nam fuzbal ekipo
    lahko nam nohte trgate v živo dol iz prsta,
    ma \[e]ne tacat po \[a]rožicah, ki za\[D]ščitena so vrsta.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Dosti zdaj planika tega sranja ima,
    le zato ker ni velika jo lahko vsak taca.
    Je v pomoč priletel NATO z vso vojaško robo,
    cvetlica pa je zrasla v atomsko gobo.
\endverse

\beginverse\singlespace
    To da odletelo vse v kurac je res,
    a smo ohranili nacionalni interes.
    Tako otroci naučili smo pomembnega se fakta,
    no\[G]ben te ne bo \[D]jebal, če \[C]član si \[D]NATO \[G]pakta!
\endverse

\endsong

\beginsong{Slovanskega naroda sin}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[e]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[e]Ko leta 769 umrl Hotimir je knez
    za Karantance se začelo \[D]sranje je za\[e]res
    uletu Tasilo je III. in drhal bavarska
    Virgil in Modest pa zraven banda misijonarska
    Bavarci so sesuli nas v pitju in v boju
    Virgil in Modest pa na verskem nas nivoju
    sicer smo izgubili skoraj vse v triletni vojni
    a smo ostali vsaj notranje samostojni
    Ko leta 819 prišel je Ljudevit Posavski
    so Slovenci spet nardili štalo v krajini Dravski
    zbral Karnijolce, Karantance in druge ----
    jih popeljal je v upor nad frankovske fevdalce
    Franki so imeli konje in dobro opremo
    naši pa trde glave in veliko vnemo
    Ljudevita so zaštihal - to je takrat blo moderno
    \[e]Karantanci pa zgubili samostojnost smo interno
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[e]Aj na na naj na ni naj  \[D]aj na na naj \[e]naj naj
    aj na na naj na ni naj  ... naj \textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    ko leta 840 dobi fevd Pribin na upravo
    prec začuti nujo delat svojo si državo
    pristavili so Karantanci svojih nekaj arov
    tokrat za spremembo fašejo jih od Madžarov
    čez 200 let nas razdelijo Karolingi bistro
    na Koroško, Kranjsko, Štajersko, Goriško in pa Istro
    še preden Ciril in Metod sta zadnjič rekla "amen"
    od Karantanije ostal je samo še knežji kamen
    ko leta 1478 so se začel upirat kmeti
    so že vsi slutili da bo kot pred 500 leti
    a se preden kmetje so prišli pred grajski zid
    so nad njimi Turki izvedli genocid
    da zgodovinska dejstva nič nas ne učijo
    se še enkrat potrdilo z Gubcem je Matijo
    ko od prejšnjega upora še 100 let ne mine
    razdelijo sredi Zagreba ga na četrtine
\endverse

\beginverse\singlespace
    Aj na na naj na ni naj ...
\endverse

\beginverse\singlespace
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[E]ko leta 1550 izšel je Katekizem
    je slovenski živelj spet za\[F]grabil optimizem.
    Če že nimamo ozemlja, mejmo vsaj kulturo,
    ozdravimo komplekse skoz literaturo
    Ej - sicer nas je malo, a neumni nismo,
    reče Jurij Dalmatin, prevede Sveto pismo,
    a še preden slovenščina prišla bi v navado,
    Hren se je potrudu in vse zmetu na grmado
    Ko 1848 Majer je cesarju pisu
    se je že slutilo, da spet en bo zvisu
    in vse ideje v stilu Slovenije zedinjene
    po hitrem postopku so bile ukinjene.
    Sej - bili so tabori in so bile čitalnice,
    čeprav ne dosti večje od povprečne švabske spalnice
    še vedno največ kar lahko bli smo po poklicu
    služba konjskega je hlapca pri debelemu Avstrijcu
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[E]aj na na naj na ni naj      \[D]aj na na naj naj naj
    \[E]aj na na naj na ni naj  ... \[D]naj \textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[E]Ko leta 1914 je Gav\[D]rilo iz principa,
    \[E]streljal na cesarico \[D]in na njenga tipa
    Slovenci se razveselijo te bosanske varke
    naslednji dan jih zbašejo v soške strelske jarke
    23 let po koncu prve že začetek druge
    Slovence tokrat streljajo v vojski stare Juge
    čeprav skoraj sami strejo okupacijo
    jih nič hudega sluteče zbašejo v federacijo
    Ko 1991 smo ratal suvereni,
    po 1300 let porazov smo še vedno kleni.
    Madžari pustijo nas pri miru in Avstrijci tudi,
    celo Italijani in Hrvati - to nas najbolj čudi.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Po \[e]mileniju in pol porazov
    nih\[d]če več ne daje nam ukazov
    za\[c]to Slovenec zdaj svobodno stopi
    \[h]zraven k združeni Evropi
\endverse

\endsong

\beginsong{Taliban reggae}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    \[D]   Halo Kabul, \[A] \[D]
    \[D] ee are the Elephant and Fruit reagge ensemble \[A] \[D]
\endverse

\beginverse\singlespace
    I'm a little Taliban
    I come from the country of Afganistan.
    If i'm gonna die in a big krach
    It is the will of the all mighty Alah.
\endverse

\beginverse\singlespace
    I didn't have the money for the vacation
    So, i joined the terrorist organisation
    I learn to fly a plane from a friend
    but he forgot to teach me how to land.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[D]I love my papa, I love my mama,
    but most of all I \[A]love O\[D]sama. \textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    And I am feeling the most happy
    when I hear the scream of jappy
    I don't care much where I'm going
    beacuse I drive 747 Boeing.
\endverse

\beginverse\singlespace
    I hope that USA will remember
    the date of 11th of September.
    We choose this day beacuse of this
    it's the international day of piece.
\endverse

\beginverse\singlespace
    I love my papa, I love my mama,
    but most of all I love Osama. \textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    And I would be a real nice lad,
    if I weren't in Džihad.
    And just beacuse of this one attack
    Americans want to bomb us back.
\endverse

\beginverse\singlespace
    I know that reprecussions would come
    but it's a great commercial for Islam.
    It's not much but now I can
    see my house on the CNN
\endverse

\beginverse\singlespace
    I love my papa, I love my mama,
    but most of all I love Osama. \textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Oooooo\[E]oooooo
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[E] I love my papa, I love my mama,
    but most of all I \[H$^\text{ 7}$]love O\[E]sama. \textit{(3x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Oooooo\[F#]oooooo
\endverse

\endsong

\beginsong{Tanz mit uns}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[G] \[D]}
    {\nolyrics \[G] \[D] \[C] \[G]}
    {\nolyrics \[a] \[G] \[a] \[G] \[a] \[G] \[G] \[D]}
    {\nolyrics \[G] \[C] \[D] \[G]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[E]Wir sind ein Quartet und wir sind komercial. \[E] \[D] \[E]
    Wir spielen Polka,Techno, Rap, Schlager und Metal.
    Wir sind die komercialste auf dem ganzen Welt.
    Wir spielen gerne alles,weil wir lieben Geld
\endverse

\beginverse\singlespace
    Ver\[F#]giesst,dass dich niemand liebt
    und der Welt ist Grobst.
    \[E]Tanz mit dem Elefant, tanz mit dem Obst. \textit{(zweimal)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[E] \[G] \[A]}
    {\nolyrics \[E] \[G] \[A#] \[A]}
    {\nolyrics \[E] \[G] \[A] \[G] \[E]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Wir sind die Alternative für vekaufen.
    Wenn das dir stört,kannst du mein Scwanz rauchen.
    Wo du die CD kaufen kannst,das ist klar.
    In Mercator,Big Bang, Müller und Interspar.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Vergiesst,dass dich niemand liebt
    und der Welt ist Grobst.
    Tanz mit dem Elefant, tanz mit dem Obst. \textit{(zweimal)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[E]Tanz mit uns!
    Tanz mit uns!
    Tanz mit uns! Ja! Ja!
\endverse

\endsong

\beginsong{Vladimir Benzen}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    VLADIMIR
    {\nolyrics \[a] \[C] \[G]}
    {\nolyrics \[a] \[G]}
    {\nolyrics \[a] \[e] \[a]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[a]Moje ime je Vladimir Benzen
    Jaz sem \[G]hrast, jaz sem kul\[a]tura, jaz sem oblast.
    Težak sem in prazen kot nordijski mraz.
    \[G]Ost inteligence mi prebija ob\[a]raz
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[d]Moja umetnost \[a]ni za človeka
    Ker stvar sploh ni art, če te kdo šteka
    Kličejo me Vladimir Benzen
    \[F]Ne preveč razmišljat, sam po\[E]sluši refreeeeija
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[a]Šmorn v o\[G]čeh, ki ga bruha vul\[a]kan
    Plastične rože in divji puran
    Retorični imperativ, čevlji iz gume
    Sa\[F]motni umetnik, ki ga no\[E]ben ne razume
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[a] \[C] \[G]}
    {\nolyrics \[a] \[G]}
    {\nolyrics \[a] \[e] \[a]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[a]Besede so bič, poet je hudič
    \[G]Važno je vse, samo po\[a]vedati nič.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Hesse in Heidegger, Hegel, Adorno
    Kurc pa pomen, sam, da sliš se naporno
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[e]Meinung, Džirio, Löffel, spät
    Rocko hat ein Tonband\[F]gerät
    Die \[e]Sofa stöhnt in meinem \[A#]Haus
    \[E]Miki \[d]ist ein \[C]kleines \[E]Maus
\endverse

\beginverse\singlespace
    Šmorn v očeh, ki ga bruha vulkan
    Plastične rože in divji puran
    Retorični imperativ, čevlji iz gume
    \[F]Samotni umetnik, ki ga no\[G]ben ne razume
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[a] \[C] \[G]}
    {\nolyrics \[a] \[G]}
    {\nolyrics \[a] \[e] \[a] \textit{(4x)}}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[a]Jaz ne delam razstav, ampak evente
    \[g]Jaz ne klešem spomenikov, \[f]ampak monumente
    \[a]Glej, kako mi modra kri lije iz aorte
    \[a]Jaz sem Vladimir Benzen, \[f]artist posebne sorte
    \[a]Ker če tak sem, kot drugi, ne morem biti srečen,
    \[g]rajši sem krneki, \[f]kot da sem povprečen. \[a]
\endverse

\endsong

\beginsong{Če bi le imela penis}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[C] \[e] \[a] \[G]}
    {\nolyrics \[F] \[C] \[F] \[G]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Lah\[C]ko bi se svobodno uscala \[e]v vsak pisoar,
    po po\[a]klicu bi lahko bila \[G]rudar ali mornar.
    \[F] Za vsako napako okri\[C]vila bi vesolje
    in \[F]vsako stvar bi naredila \[G]dvakrat bolje.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Ne bi \[d]klicali me \[a]ljubica in \[d]mucica in \[a]srček,
    \[d]da se vse živ\[a]ljenje bi po\[F]čutila kot \[G]hrček,
    kli\[F]cali bi me Luka, Simon, \[G] Denis.
    Vse \[C]to, če bi \[F]le imela \[G]pe\[C]nis.
    Vse \[C]to, če bi \[F]le i\[d]mela \[G]pe\[C]nis.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Pijana ne bila bi koza, ampak markantna,
    na stara leta vešča ne, ampak šarmantna,
    če se slučajno kdaj bi se zredila
    nihče za mano ne bi klical: kobila
\endverse

\beginverse\singlespace
    čeprav ne bi znala spuščat deske na sekretu
    o avtih in o ženskah bi vedela več, kot vsi na svetu
    strokovnjakinja za fliper, formulo in tenis.
    Vse to, če bi le imela penis. \textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[C] \[e] \[a] \[G]}
    {\nolyrics \[F] \[C] \[F] \[G]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Za kontracepcijo se nikoli več sekirat,
    če bi imela srečo znala bi celo šofirat,
    na glavi nič več kitk, palm in konjskih repov
    in kri bi tekla mesečno samo zarad pretepov.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Pod pazduho se nikoli več mazat in pa brit
    lahko bi šla se ga napit, ko bi treba blo rodit
    ne bi tiktakala mi biološka urca.
    Vse to, če bi le imela penis. \textit{(3x)}
    Vse \[C]to, če bi \[G]le imela pe\[C]nis.
\endverse

\endsong

\beginsong{Čreva na plot}[by={Slon~in~Sadež}]

\beginverse\singlespace
    Slep je kdor se z rokom ukvarja,
    Kranjec moj mu osle kaže,
    rokerju zmer sreča laže,
    on živi, umre brez dnarja.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[E]Cel življenje se razdaja,
    \[G]dnar zapravlja za kitare,
    \[A]leder hlače, ferše stare,
    \[A]plošč že dolgo ne prodaja.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[C]Rokenrol je taka \[A#]stvar,
    \[G]da pri nas se pač ne splača.
    Na drugi sceni je denar,
    ob harmoniki se keš obrača.
    Pozabi zdaj na zvok kitar,
    edina prava muska je domača.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[F]Jebeš roll in jebeš rok,
    špilej neki na poskok, peglaaaj! \[G]
\endverse

\beginverse\singlespace
    Čreva na \[C]plot,
    joške ven pa tiča \[G]not,
    šnopc v krvi, traktor v prvi,
    krigl v glavo, nož u kravo,
    \[F]bum, zbudim se na urgenc' \[G]
    kva pa čem, če sem Slo\[C]venc.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[G] \[F] \[G]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    Cel teden \[C]delam, (dela pridno in pošteno)
    se ne \[C]prepiram, (ubogam šefa, taščo, ženo)
    če kdo me \[F]vpraša, nimam mnenja,
    ne am\[C]bicij, ne življenja,
    ko pa v \[G]petek sem v gostilni,
    ruknem \[F]šnopc en, dva, tri, štir,
    za po\[G]plaknt liter vina,
    da pre\[F]sekam spijem pir.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Naenkrat \[A#]se spoznam na avte,
    babe, \[F]športne rezultate.
    Valda \[A#]jaz sem najbolj glasen,
    vse na \[F]svetu mi je jasn.
\endverse

\beginverse\singlespace
    V glavi \[C]zaigra mi polka,
    terco \[A#]špila mi motorka,
    in \[G]zavriskam tisto našo,
    ko v kelnerco zabrišem \[G$^\text{ 7}$]flašo ...
\endverse

\beginverse\singlespace
    Čreva na plot,
    joške ven pa tiča not,
    jebeš krizo, šnopc na mizo,
    krigl v glavo, za zabavo,
    bum, zbudim se na urgenc,
    kva pa čem, če sem Slovenc.
\endverse

\beginverse\singlespace
    {\nolyrics \[G] \[F] \[G]}
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[F]Nageljni in \[G]krizanteme,
    v \[e]vetru nežno \[a]trepetajo,
    z \[F]griča sliš se \[G]cerkve zvon,
    bim, bam, bom,
    ki k \[F]maši kliče verno \[G]rajo.
\endverse

\beginverse\singlespace
    \[F]Ne pomaga izobrazba, \[C]ne, kar drugi govorijo,
    \[G]ko zaslišim zvok harmonke, \[C]se stoletja zavrtijo.
    Um zalije mi žganica, v srcu zaigra Golica,
    veselica in potica, znova prost sem, kakor \[G$^\text{ 7}$]ptica.
\endverse

\beginverse\singlespace
    Čreva na plot,
    joške ven pa tiča not,
    šnopc v krvi, traktor v prvi,
    krigl v glavo, nož u kravo, bum! \textit{(2x)}
\endverse

\beginverse\singlespace
    ŠENKRAT! Parara, pararara parara ...
\endverse

\endsong

\end{songs}

\cleardoublepage
\phantom{}
\vfill
\begin{center}
{\Huge Akordi}
\end{center}
\thispagestyle{empty}
\vfill
\phantom{}

\pagebreak

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{C}}  \\
        {\gtab{}{:X32O1O:032010}} & {\gtab{}{:332O1O:342010}} & {\gtab{}{8:133211:134211}} & {\gtab{}{3:113331:113331}}\\
        {\gtab{}{3:X1333O:012340}} & {\gtab{}{:O32O1O:032010}} & {\gtab{}{:X32O13:032014}} & {\gtab{}{5:XX1114:001114}}\\
        {\gtab{}{5:43111X:431110}} &   &   &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{c}}  \\
        {\gtab{}{3:X13321:013421}} & {\gtab{}{3:XX3321:003421}} & {\gtab{}{8:133111:134111}} & {\gtab{}{:X31O1X:042010}}\\
        {\gtab{}{3:113321:113421}} & {\gtab{}{4:X3221X:042210}} & {\gtab{}{5:X2114X:021140}} & {\gtab{}{5:XX1444:001444}}
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{C$^\text{ 7}$}}  \\
        {\gtab{}{:X3231O:032410}} & {\gtab{}{3:X13131:013141}} & {\gtab{}{:33231O:332410}} & {\gtab{}{:XX2313:002314}}\\
        {\gtab{}{3:113131:113141}} & {\gtab{}{3:X13334:013334}} & {\gtab{}{8:13X24X:130240}} & {\gtab{}{8:131211:131211}}
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{C\shrp}}  \\
        {\gtab{}{:XX3121:004231}} & {\gtab{}{:X43121:043121}} & {\gtab{}{9:133211:134211}} & {\gtab{}{4:113331:113331}}\\
        {\gtab{}{:4X312X:403120}} & {\gtab{}{6:43111X:431110}} & {\gtab{}{6:XX1114:001114}} & {\gtab{}{11:X11343:011343}}
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{D}}  \\
        {\gtab{}{:XXO232:000132}} & {\gtab{}{2:X43121:043121}} & {\gtab{}{:2OO232:100243}} & {\gtab{}{:XO4232:004132}}\\
        {\gtab{}{5:XXO331:000341}} & {\gtab{}{10:133211:134211}} & {\gtab{}{5:113331:113331}} & {\gtab{}{2:XX3124:003124}}\\
        {\gtab{}{7:43111X:431110}} & {\gtab{}{7:XX1114:001114}} &   &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{d}}  \\
        {\gtab{}{:XXO231:000231}} & {\gtab{}{5:113321:113421}} & {\gtab{}{10:133111:134111}} & {\gtab{}{2:X4212X:043120}}\\
        {\gtab{}{6:X3221X:042210}} & {\gtab{}{7:X2114X:021140}} & {\gtab{}{7:XX1444:001444}} &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{d$^\text{ 7}$}}  \\
        {\gtab{}{:XXO211:000211}} & {\gtab{}{5:XXO121:000132}} & {\gtab{}{3:XX1313:001314}} & {\gtab{}{5:X13121:013121}}\\
        {\gtab{}{6:XX2213:002214}} & {\gtab{}{6:3X221X:402210}} &   &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{D$^\text{ 7}$}}  \\
        {\gtab{}{:XXO212:000213}} & {\gtab{}{:X3X232:030142}} & {\gtab{}{5:X13131:013141}} & {\gtab{}{:XOO212:000213}}\\
        {\gtab{}{3:XX2313:002314}} & {\gtab{}{3:33231X:332310}} & {\gtab{}{5:X13334:013334}} & {\gtab{}{5:113131:113141}}\\
        {\gtab{}{7:X3414X:023140}} &   &   &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{D$^\text{ M7}$}}  \\
        {\gtab{}{:XXO222:000111}} & {\gtab{}{9:XX4321:004321}} & {\gtab{}{:XOO222:000211}} & {\gtab{}{2:X43111:043111}}\\
        {\gtab{}{5:X13231:013241}} & {\gtab{}{7:XX1113:001113}} & {\gtab{}{7:X3X143:020143}} &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{D\shrp}}  \\
        {\gtab{}{3:XX3121:004132}} & {\gtab{}{6:113331:113331}} & {\gtab{}{11:133211:134211}} & {\gtab{}{:X11343:011243}}\\
        {\gtab{}{:3X134X:201340}} & {\gtab{}{3:X43121:043121}} & {\gtab{}{3:XX3124:003124}} & {\gtab{}{8:XX1114:001114}}
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{1}{r}}
        \multicolumn{1}{c}{\printchordtable{D\shrp$^\text{ /G}$}}  \\
        {\gtab{}{:31134X:211340}}
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{E}}  \\
        {\gtab{}{:O221OO:023100}} & {\gtab{}{4:X4312O:043120}} & {\gtab{}{7:113331:113331}} & {\gtab{}{12:133211:134211}}\\
        {\gtab{}{2:3X134X:201340}} & {\gtab{}{4:X43121:043121}} & {\gtab{}{4:XX3124:003124}} &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{e}}  \\
        {\gtab{}{:O22OOO:023000}} & {\gtab{}{:3X2OOO:302000}} & {\gtab{}{7:113321:113421}} & {\gtab{}{2:XX1342:001342}}\\
        {\gtab{}{3:XX3231:003241}} & {\gtab{}{4:X4212X:042130}} & {\gtab{}{8:X3221X:042210}} &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{E$^\text{ 7}$}}  \\
        {\gtab{}{:O2213O:023140}} & {\gtab{}{:O2O1OO:020100}} & {\gtab{}{:X2O13O:020140}} & {\gtab{}{:XXO1OO:000100}}\\
        {\gtab{}{:4X243X:301420}} & {\gtab{}{3:X3X232:030241}} & {\gtab{}{5:33231X:332310}} & {\gtab{}{7:X13334:013334}}
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{E$^\text{ M7}$}}  \\
        {\gtab{}{:O211OX:031200}} & {\gtab{}{:O211OO:031200}} & {\gtab{}{4:OX311O:004120}} & {\gtab{}{:XX11OO:001200}}\\
        {\gtab{}{:O2214O:023140}} & {\gtab{}{:4X244X:201440}} & {\gtab{}{4:X43111:043111}} & {\gtab{}{7:113231:113241}}\\
        {\gtab{}{9:XX1113:001113}} &   &   &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{F}}  \\
        {\gtab{}{:XO3211:003211}} & {\gtab{}{:X33211:034211}} & {\gtab{}{:XX3211:003211}} & {\gtab{}{:133211:134211}}\\
        {\gtab{}{3:3X134X:201340}} & {\gtab{}{5:X43121:043121}} & {\gtab{}{5:4X312X:403120}} & {\gtab{}{5:XX3124:003124}}\\
        {\gtab{}{8:113331:113331}} &   &   &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{f}}  \\
        {\gtab{}{:133111:134111}} & {\gtab{}{:X33111:034111}} & {\gtab{}{:XX3111:003111}} & {\gtab{}{3:2X134X:201340}}\\
        {\gtab{}{3:X11342:011342}} & {\gtab{}{4:XX3231:003241}} & {\gtab{}{5:X4212X:042130}} & {\gtab{}{8:113321:113321}}
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{f$^\text{ 7}$}}  \\
        {\gtab{}{:131111:131111}} & {\gtab{}{8:X13121:013121}} & {\gtab{}{:XX1111:001111}} & {\gtab{}{:133141:123141}}\\
        {\gtab{}{:1X111X:203130}} & {\gtab{}{3:XX1322:001423}} & {\gtab{}{6:X31313:021314}} &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{F\shrp}}  \\
        {\gtab{}{:244322:134211}} & {\gtab{}{9:113331:113331}} & {\gtab{}{4:3X134X:201340}} & {\gtab{}{4:X11343:011343}}\\
        {\gtab{}{6:X43121:043121}} & {\gtab{}{6:4X312X:403120}} &   &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{f\shrp$^\text{ 7}$}}  \\
        {\gtab{}{:XX2222:001111}} & {\gtab{}{:2X222X:203330}} & {\gtab{}{2:X3314X:023140}} & {\gtab{}{4:XX1322:001423}}\\
        {\gtab{}{7:X31313:021314}} & {\gtab{}{9:X13124:013124}} &   &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{G}}  \\
        {\gtab{}{:32OOO3:210003}} & {\gtab{}{3:X33211:034211}} & {\gtab{}{:XXO433:000211}} & {\gtab{}{7:XXO121:000132}}\\
        {\gtab{}{10:X13331:013331}} & {\gtab{}{:32OO33:210034}} & {\gtab{}{3:133211:134211}} & {\gtab{}{:3XOOO3:200003}}\\
        {\gtab{}{5:3X134X:201340}} & {\gtab{}{5:X11343:011343}} & {\gtab{}{7:X43121:043121}} & {\gtab{}{7:4X312X:403120}}
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{g}}  \\
        {\gtab{}{3:133111:134111}} & {\gtab{}{10:X13321:013421}} & {\gtab{}{:31OO33:210034}} & {\gtab{}{3:XX3114:003114}}\\
        {\gtab{}{5:XX1342:001342}} & {\gtab{}{6:XX3231:003241}} & {\gtab{}{7:X4212X:042130}} &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{G$^\text{ 7}$}}  \\
        {\gtab{}{:32OOO1:320001}} & {\gtab{}{:3X343X:102430}} & {\gtab{}{3:131211:131211}} & {\gtab{}{5:XX1323:001324}}\\
        {\gtab{}{5:3X132X:301420}} &   &   &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{G\shrp}}  \\
        {\gtab{}{4:133211:134211}} & {\gtab{}{11:113331:113331}} & {\gtab{}{:43111X:431110}} & {\gtab{}{:XX1114:001114}}\\
        {\gtab{}{6:3X134X:201340}} & {\gtab{}{6:X11343:011343}} & {\gtab{}{8:X4312X:043120}} &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{g\shrp}}  \\
        {\gtab{}{4:133111:134111}} & {\gtab{}{:X21144:021144}} & {\gtab{}{4:4X3111:403111}} & {\gtab{}{6:XX1342:001342}}\\
        {\gtab{}{7:XX3231:003241}} & {\gtab{}{8:X4212X:042130}} &   &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{G\shrp$^\text{ 7}$}}  \\
        {\gtab{}{:XX1112:001112}} & {\gtab{}{4:13X24X:130240}} & {\gtab{}{4:131211:131211}} & {\gtab{}{4:1X121X:102230}}\\
        {\gtab{}{6:X11323:011324}} & {\gtab{}{6:3X132X:301320}} &   &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{A}}  \\
        {\gtab{}{:XO222O:001230}} & {\gtab{}{2:O3X14O:030140}} & {\gtab{}{5:133211:134211}} & {\gtab{}{4:X14XX2:014002}}\\
        {\gtab{}{:OO222O:002230}} & {\gtab{}{2:43111X:431110}} & {\gtab{}{7:3X134X:201340}} & {\gtab{}{7:X11343:011343}}\\
        {\gtab{}{9:4X312X:403120}} &   &   &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{a}}  \\
        {\gtab{}{:XO221O:002310}} & {\gtab{}{5:XO3111:003111}} & {\gtab{}{:X3221O:042310}} & {\gtab{}{:OO221O:002210}}\\
        {\gtab{}{5:133111:134111}} & {\gtab{}{5:XX3114:003114}} & {\gtab{}{7:X1434X:013340}} & {\gtab{}{7:XX1342:001342}}
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{a$^\text{ 7}$}}  \\
        {\gtab{}{:XO2213:002314}} & {\gtab{}{:OO2O13:002014}} & {\gtab{}{:XO2O1O:002010}} & {\gtab{}{5:XO1114:001114}}\\
        {\gtab{}{:OO2213:002214}} & {\gtab{}{5:XX1111:001111}} & {\gtab{}{5:131141:131141}} & {\gtab{}{5:1X111X:203330}}\\
        {\gtab{}{7:XX1322:001423}} &   &   &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{A$^\text{ 7}$}}  \\
        {\gtab{}{:XO2O2O:002030}} & {\gtab{}{:3X222O:301110}} & {\gtab{}{:XO2O2O:001020}} & {\gtab{}{:XO2223:001112}}\\
        {\gtab{}{:OO2O2O:002030}} & {\gtab{}{:OO2223:001112}} & {\gtab{}{5:13X24X:130240}} & {\gtab{}{5:131211:131211}}\\
        {\gtab{}{7:X11323:011324}} & {\gtab{}{9:X2X121:020131}} &   &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{1}{r}}
        \multicolumn{1}{c}{\printchordtable{A$^\text{ /C\shrp}$}}  \\
        {\gtab{}{4:X14322:014322}}
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{A\shrp}}  \\
        {\gtab{}{:X13331:013331}} & {\gtab{}{6:133211:134211}} & {\gtab{}{:XXO331:000341}} & {\gtab{}{:113331:113331}}\\
        {\gtab{}{3:43111X:431110}} & {\gtab{}{3:XX1114:001114}} & {\gtab{}{8:3X134X:201340}} &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{a\shrp}}  \\
        {\gtab{}{:X13321:013421}} & {\gtab{}{:X4332X:042310}} & {\gtab{}{:113321:113321}} & {\gtab{}{3:XX1444:001444}}\\
        {\gtab{}{3:X2114X:021140}} & {\gtab{}{6:133111:134111}} & {\gtab{}{6:XX3114:003114}} &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{H}}  \\
        {\gtab{}{:X24442:013331}} & {\gtab{}{7:133211:134211}} & {\gtab{}{:224442:112341}} & {\gtab{}{4:43111X:431110}}\\
        {\gtab{}{4:XX1114:001114}} & {\gtab{}{9:3X134X:201340}} & {\gtab{}{9:X11343:011343}} &  
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{h}}  \\
        {\gtab{}{:X24432:013421}} & {\gtab{}{:224432:113421}} & {\gtab{}{:XXO432:000321}} & {\gtab{}{2:113321:113321}}\\
        {\gtab{}{3:X3221X:042210}} & {\gtab{}{4:X2114X:021140}} & {\gtab{}{7:133111:134111}} & {\gtab{}{9:2X134X:201340}}
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{*{4}{r}}
        \multicolumn{4}{c}{\printchordtable{H$^\text{ 7}$}}  \\
        {\gtab{}{:X212O2:021304}} & {\gtab{}{:XO12O2:001203}} & {\gtab{}{:X24242:013141}} & {\gtab{}{:2212O2:221204}}\\
        {\gtab{}{:224242:113141}} & {\gtab{}{2:X13334:013334}} & {\gtab{}{7:1X121X:102230}} & {\gtab{}{7:131211:131211}}\\
        {\gtab{}{7:131241:131241}} &   &   &  
    \end{tabular}
\end{table}


\showindex[2]{Glavn}{mainidx}
\showindex[2]{Aftori}{authidx}

\end{document}

